<resources>
    <string name="app_name">雷牌防盗</string><!--雷牌云服, 雷牌锁具-->

    <string name="phone_num_kefu">0577-65355555</string>
    <string name="wzyf">温州云服电子商务有限公司</string>
    <string name="copyright">Copyright ©2018</string>
    <string name="key_manager_top_menu">配钥匙</string>
    <string name="tips_0"><font color='#d8b82e'>请在店铺附近（10米左右）、</font><font color='#ff0000'>室外</font><font color='#d8b82e'>拍摄上传，系统会自动获取店铺的当前定位信息。</font></string>
    <string name="tips_1"><font color='#d8b82e'>请在充电站附近（10米左右）、</font><font color='#ff0000'>室外</font><font color='#d8b82e'>拍摄上传，系统会自动获取充电站的当前定位信息。</font></string>

    <string name="login_pwd_length">请输入4~6位密码</string>
    <string name="regisit_decalare">1、一切移动客户端用户在下载并浏览雷牌云服APP软件时均被视为已经仔细阅读本条款并完全同意。凡以任何方式登陆本APP，或直接、间接使用本APP资料者，均被视为自愿接受本网站相关声明和用户服务协议的约束。\n2、雷牌云服APP转载的内容并不代表雷牌云服APP之意见及观点，也不意味着本网赞同其观点或证实其内容的真实性。\n3、雷牌云服APP转载的文字、图片、音视频等资料均由本APP用户提供，其真实性、准确性和合法性由信息发布人负责。雷牌云服APP不提供任何保证，并不承担任何法律责任。\n4、雷牌云服APP所转载的文字、图片、音视频等资料，如果侵犯了第三方的知识产权或其他权利，责任由作者或转载者本人承担，本APP对此不承担责任。  \n5、雷牌云服APP不保证为向用户提供便利而设置的外部链接的准确性和完整性，同时，对于该外部链接指向的不由雷牌云服APP实际控制的任何网页上的内容，雷牌云服APP不承担任何责任。   \n6、用户明确并同意其使用雷牌云服APP网络服务所存在的风险将完全由其本人承担；因其使用雷牌云服APP网络服务而产生的一切后果也由其本人承担，雷牌云服APP对此不承担任何责任。   \n7、除雷牌云服APP注明之服务条款外，其它因不当使用本APP而导致的任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或其他知识产权侵犯及其所造成的任何损失，雷牌云服APP概不负责，亦不承担任何法律责任。   \n8、对于因不可抗力或因黑客攻击、通讯线路中断等雷牌云服APP不能控制的原因造成的网络服务中断或其他缺陷，导致用户不能正常使用雷牌云服APP，雷牌云服APP不承担任何责任，但将尽力减少因此给用户造成的损失或影响。  \n9、本声明未涉及的问题请参见国家有关法律法规，当本声明与国家有关法律法规冲突时，以国家法律法规为准。   \n10、本网站相关声明版权及其修改权、更新权和最终解释权均属雷牌云服APP所有。</string>


    <!--个推start-->
    <string name="bind_alias_unknown_exception">绑定别名失败，未知异常</string>
    <string name="bind_alias_success">绑定别名成功</string>
    <string name="bind_alias_error_frequency">绑定别名失败，请求频次超限</string>
    <string name="bind_alias_error_param_error">绑定别名失败，参数错误</string>
    <string name="bind_alias_error_request_filter">绑定别名失败，请求被过滤</string>
    <string name="bind_alias_error_cid_lost">绑定别名失败，未获取到cid</string>
    <string name="bind_alias_error_connect_lost">绑定别名失败，网络错误</string>
    <string name="bind_alias_error_alias_invalid">绑定别名失败，别名无效</string>
    <string name="bind_alias_error_sn_invalid">绑定别名失败，sn无效</string>
    <string name="unbind_alias_unknown_exception">取消绑定别名失败，未知异常</string>
    <string name="unbind_alias_success">取消绑定别名成功</string>
    <string name="unbind_alias_error_frequency">取消绑定别名失败，请求频次超限</string>
    <string name="unbind_alias_error_param_error">取消绑定别名失败，参数错误</string>
    <string name="unbind_alias_error_request_filter">取消绑定别名失败，请求被过滤</string>
    <string name="unbind_alias_error_cid_lost">取消绑定别名失败，未获取到cid</string>
    <string name="unbind_alias_error_connect_lost">取消绑定别名失败，网络错误</string>
    <string name="unbind_alias_error_alias_invalid">取消绑定别名失败，别名无效</string>
    <string name="unbind_alias_error_sn_invalid">取消绑定别名失败，sn无效</string>
    <string name="add_tag_unknown_exception">设置标签失败，未知异常</string>
    <string name="add_tag_success">接口调用成功</string>
    <string name="add_tag_error_count">接口调用失败, tag数量过大, 最大不能超过200个</string>
    <string name="add_tag_error_frequency">设置标签失败，频率过快</string>
    <string name="add_tag_error_null">接口调用失败, tag 为空</string>
    <string name="add_tag_error_repeat">设置标签失败, 标签重复</string>
    <string name="add_tag_error_unbind">设置标签失败, 服务未初始化成功</string>
    <string name="add_tag_error_not_online">还未登陆成功</string>
    <string name="add_tag_error_black_list">该应用已经在黑名单中,请联系售后支持!</string>
    <string name="add_tag_error_exceed">已存 tag 超过限制</string>
    <!--个推end-->



    <string name="instruction">欢迎使用雷牌防盗软件！
\n请务必认真阅读和理解本《软件许可使用协议》（以下简称《协议》）中规定的所有权利和限制。除非您接受本《协议》条款，否则您无权下载、安装或使用本"软件"及其相关服务。您一旦安装、复制、下载、访问或以其它方式使用本软件产品，将视为对本《协议》的接受，即表示您同意接受本《协议》各项条款的约束。如果您不同意本《协议》中的条款，请不要安装、复制或使用本软件。
\n本《协议》是用户与雷牌防盗之间关于用户下载、安装、使用、复制随附本《协议》的雷牌防盗软件（以下简称“软件”）的法律协议。
\n
\n1.权利声明
\n本”软件”的一切知识产权，以及与"软件"相关的所有信息内容，包括但不限于：文字表述及其组合、图标、图饰、图像、图表、色彩、界面设计、版面框架、有关数据、附加程序、印刷材料或电子文档等均为雷牌防盗所有，受著作权法和国际著作权条约以及其他知识产权法律法规的保护。
\n
\n2. 许可范围
\n2.1 下载、安装和使用：本软件为免费软件，用户可以非商业性、无限制数量地下载、安装及使用本软件。
\n2.2 复制、分发和传播：用户可以非商业性、无限制数量地复制、分发和传播本软件产品。但必须保证每一份复制、分发和传播都是完整和真实的, 包括所有有关本软件产品的软件、电子文档, 版权和商标，亦包括本协议。
\n
\n3. 权利限制
\n3.1 禁止反向工程、反向编译和反向汇编：用户不得对本软件产品进行反向工程（Reverse Engineer）、反向编译（Decompile）或反向汇编（Disassemble），同时不得改动编译在程序文件内部的任何资源。除法律、法规明文规定允许上述活动外，用户必须遵守此协议限制。
\n3.2 组件分割:本软件产品是作为一个单一产品而被授予许可使用, 用户不得将各个部分分开用于任何目的。
\n3.3 个别授权: 如需进行商业性的销售、复制、分发，包括但不限于软件销售、预装、捆绑等，必须获得雷牌防盗的书面授权和许可。
\n3.4 保留权利：本协议未明示授权的其他一切权利仍归雷牌防盗所有， 用户使用其他权利时必须获得雷牌防盗的书面同意。
\n
\n4. 用户使用须知
\n4.1 软件功能： 本软件是基于Android （安卓）系统的手机应用下载工具，包含对应用的浏览、搜索、下载、收藏、分享、管理、在电脑上管理手机中的资源内容、通过WiFi和短信连接电脑和手机、附近热门应用推荐等功能。
\n4.1.1 本软件包含手机应用的升级和下载功能：在升级和下载过程中会产生相应的流量费，由运营商收取。
\n4.1.2 本软件包含手机应用浏览和搜索功能：本软件提供了大量的手机应用资源，在查看和搜索相应资源时需要手机联接互联网，使用该功能产生相应的流量费由运营商收取。
\n4.1.3 本软件包含手机管理功能：本软件可以管理手机中下载、安装的应用，提供应用进行更新、卸载、搬家等操作。应用管理功能会读取手机上已经安装的应用列表，如版本信息、安装位置、大小等必要信息。
\n4.1.4 本软件手机管理的部分功能需要安装雷牌防盗手机卫士才能实现。
\n4.1.5 为方便用户在电脑上管理手机中的资源内容，本软件包含与电脑连接时（有线或无线）数据通讯功能，用户可通过电脑中的雷牌防盗手机助手程序实现对手机软件的浏览和下载；手机图片、视频、音乐、电子书的管理、浏览和下载；手机通讯录、短信的备份和恢复；手机文件的浏览和管理等功能。
\n4.1.6 为方便用户手机与电脑无线连接，本软件包含与电脑连接前WiFi发现和短信连接功能，用户可以通过电脑中的雷牌防盗手机助手程序实现对同一网络内，安装雷牌防盗手机助手的手机进行连接请求，用户也可以通过短信方式，将电脑与手机无线连接。
\n4.1.7 为了方便用户查找好玩，有趣的应用，本软件包含“附近的人都在玩”功能，用户可查看附近的人在玩的热门应用。使用该功能，需要上传用户的位置信息和应用列表到雷牌防盗服务器。位置信息由高德地图的通用接口获得，将加密上传和保存。上传的信息仅用于匹配位置和附近的热门应用，雷牌防盗不会与用户的账号及身份信息相关联。
\n4.1.8 本软件包含“好友都在玩”功能：用户进入该功能后，可以看到其通讯录中其关注的好友使用的应用名称及使用该应用的好友数量。对于互相关注的好友，还会相互展示好友在雷牌防盗软件中的昵称。此外，不会展现好友的其他信息。用户可以自行选择关注哪些通讯录好友，并可以在该功能的“设置”中隐藏自己的昵称。用户隐藏昵称后，其昵称将不会被展示。用户可以对好友使用的自己感兴趣的应用进行下载。使用该功能，需要上传并保存用户的应用列表，并以加密的形式上传并保存用户通讯录中联系人手机号码的MD5值，以便在雷牌防盗服务端对用户通讯录中用户关注的好友的MD5值进行匹配，识别好友。雷牌防盗仅将用户通讯录中联系人手机号码的MD5值用于好友匹配，不会获取和保存通讯录中的其他任何信息。雷牌防盗不会将应用列表和用户的身份相关联。
\n4.2 本软件仅适用于其官方网站公布支持的操作系统（即Android安卓系统），如果用户在安装本软件后因任何原因欲放弃使用，可使用Android（安卓）系统相应方式删除本软件。
\n4.3 本软件由雷牌防盗提供产品支持。
\n4.4 软件的修改和升级： 雷牌防盗保留随时为用户提供本软件的修改、升级版本的权利。由用户选择确定后，软件会进行升级更新，产生相应的数据流量费，由运营商收取。
\n4.5 本软件不含有任何旨在破坏用户数据和获取用户隐私信息的恶意代码，不含有任何监控、监视用户的功能代码，不会收集用户个人文件、文档等信息，不会泄漏用户隐私。
\n4.6 用户应在遵守法律及本协议的前提下使用本软件。用户无权实施包括但不限于下列行为：
\n4.6.1 删除或者改变本软件上的所有权利管理电子信息；
\n4.6.2 故意避开或者破坏著作权人为保护本软件著作权而采取的技术措施；
\n4.6.3 利用本软件误导、欺骗他人;
\n4.6.4 违反国家规定，对计算机信息系统功能进行删除、修改、增加、干扰，造成计算机信息系统不能正常运行，
\n4.6.5 未经允许，进入计算机信息网络或者使用计算机信息网络资源；
\n4.6.6 未经允许，对计算机信息网络功能进行删除、修改或者增加；
\n4.6.7 未经允许，对计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删除、修改或者增加；
\n4.6.8 破坏本软件系统或网站的正常运行，故意传播计算机病毒等破坏性程序；
\n4.6.9 其他任何危害计算机信息网络安全的行为。
\n4.7 对于从非雷牌防盗指定站点下载的本软件产品以及从非雷牌防盗发行的介质上获得的本软件产品， 雷牌防盗无法保证该软件是否感染计算机病毒、是否隐藏有伪装的特洛伊木马程序或者黑客软件，使用此类软件，将可能导致不可预测的风险，建议用户不要轻易下载、安装、使用， 雷牌防盗不承担任何由此产生的一切法律责任。
\n4.8 隐私权保护
\n4.8.1 雷牌防盗承诺遵守《雷牌防盗用户隐私保护白皮书》、《雷牌防盗手机助手产品隐私保护声明》以及适用法律的规定。
\n4.8.2 雷牌防盗制定了以下四项隐私权保护原则，指导我们如何来处理产品中涉及到用户隐私权和用户信息等方面的问题：
\n（1）利用我们收集的信息为用户提供有价值的产品和服务。
\n（2）开发符合隐私权标准和隐私权惯例的产品。
\n（3）将个人信息的收集透明化，并由权威第三方监督。
\n（4）尽最大的努力保护我们掌握的信息。
\n您可通过 雷牌防盗 安全中心网站查看我们有关隐私保护的详细内容。
\n
\n5．免责与责任限制
\n5.1 用户确认，其知悉本软件所有功能及雷牌防盗为实现本软件各功能所进行的必要操作，其根据自身需求自愿选择使用本软件及相关服务，因使用本软件及相关服务所存在的风险和一切后果将完全由其自己承担，雷牌防盗不承担任何责任。
\n5.2 本软件经过详细的测试，但不能保证与所有的软硬件系统完全兼容，不能保证本软件完全没有错误。如果出现不兼容及软件错误的情况，用户可拨打技术支持电话将情况报告雷牌防盗，获得技术支持。如果无法解决兼容性问题，用户可以删除本软件。
\n5.3 在适用法律允许的最大范围内，对因使用或不能使用本软件所产生的损害及风险，包括但不限于直接或间接的个人损害、商业赢利的丧失、贸易中断、商业信息的丢失或任何其它经济损失， 雷牌防盗不承担任何责任。
\n5.4 对于因电信系统或互联网网络故障、手机故障或病毒、信息损坏或丢失、手机系统问题或其它任何不可抗力原因而产生损失， 雷牌防盗不承担任何责任。
\n5.5 用户违反本协议规定， 雷牌防盗有权采取包括但不限于中断使用许可、停止提供服务、限制使用、法律追究等措施。
\n
\n6. 法律及争议解决
\n6.1 本协议适用中华人民共和国法律。
\n6.2 因本协议引起的或与本协议有关的任何争议，各方应友好协商解决；协商不成的，任何一方均可将有关争议提交至北京仲裁委员会并按照其届时有效的仲裁规则仲裁；仲裁裁决是终局的，对各方均有约束力。
\n
\n7. 其他条款
\n7.1 如果本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，或违反任何适用的法律，则该条款被视为删除，但本协议的其余条款仍应有效并且有约束力。
\n7.2 雷牌防盗 有权随时根据有关法律、法规的变化以及公司经营状况和经营策略的调整等修改本协议。修改后的协议会在雷牌防盗官方网站上公布，并随附于新版本软件。当发生有关争议时，以最新的协议文本为准。如果不同意改动的内容，用户可以自行删除本软件。如果用户继续使用本软件，则视为您接受本协议的变动。
\n7.3 雷牌防盗在法律允许的最大范围内对本协议拥有解释权与修改权。
\n
\n
</string>
</resources>
